TOPCON顯示器突然唔著，求幫

屋企有個用左幾年的TOPCON顯示器，今日用用下突然閃幾下，之後就熄左開唔返。
基本上確認係電源有問題，但唔肯定係火牛定係Mon本身出事。

現在情況：
火牛如果只插電源 (唔插Mon)，火牛會著綠燈，但一插埋Mon就會綠燈變超暗(幾乎好似唔著燈咁)，同時火牛出現"達達"聲。Mon完全唔著。

我想問，如果我帶埋個Mon去黃金配返條火牛，可唔可以當場試下火牛？ 因為如果係個Mon本身出事，我就直接買個新Mon算。電腦店會唔會比我咁試火牛？

另外火牛係咪多數係黃金商場地下1樓就買到？

唔該各位先！

lcd?

夠膽既就試試係咪爆左cap.換下cap

外置牛就換左外置牛就先

但係

忠告 : 內有高壓電力.由未授權人士拆殼維修會有觸電既危險!!!

換CAP呢d野我一定唔識 都唔會試到架。

所以係想測試下係咪隻外置火牛有問題，如果係火牛問題就換過隻。如果係Mon本身有問題就放棄佢。

但係我唔想買完隻火牛 點知係個Mon出事，所以先問下d電腦鋪會唔會俾我測試下個Mon先買。(當然我都會帶埋隻Mon出去黃金 / 鴨寮街試，唔知俾唔俾)

幾多吋既機呀?

若果22"果類

算吧

洗800-1000買過部24"啦

同埋你著個mon,用電話開光照住個mon,有無潛像?

有既話,唔洗買牛啦.唔關事

唔好哂錢

或者你隻LCD MON既牛係乜頭乜樣

有無個頭同貼紙睇睇?

若果只係12v 5A果類

依個年頭.好多電子電腦野既牛好可能係岩用

搵隻岩規格黎試.依加好易

火牛老化唔夠力

TOPCON 幾年前買果d 22吋Mon，本身都好平架
不過如果只係火牛壞，我當然只係花幾十蚊配隻新火牛好d (反正我都係當副Mon用)

另外，個Mon係連電源燈都唔著，唔知你講潛像係指乜。

隻火牛就係最普通果d 12v 4A output火牛，問題係我屋企冇多一隻去試

我估黃金應該有大把呢類火牛賣，係唔知俾唔俾我試下先買姐